夢遊嘅眼罩要貼反光貼啊，特別係用6800嘅手足

去文具舖買貼玻璃嘅反光紙，將有膠水嗰面同眼罩表面都搽滿番梘水，輕輕貼上去移好位，先用力壓走氣泡，再用針拮穿小氣泡

記住裁剪反光紙嘅時候唔好預太盡，重點係要遮到眼，特別係用6800嘅手足。

前後圖

祝各位武運長久，百戰百勝

光復香港，時代革命，香港自決，身土不二！

1

2

3

4

Push

唔好比佢影到樣啊推

推

Btw文具舖好似唔見有

五金鋪竟然無

下次當物資買一踏去派
起碼隻眼唔會太唔舒服

到夜晚就睇唔到野

唔會，反而唔怕班撚屌狗閃燈

有㗎，一卷咁賣，Skylight Solar window film.

文具鋪有
60蚊/ft 都唔平
自己一個買1ft真係太多 所以仲未買

我有好多

可以俾10幾CM黎? 俾返錢ching你

泳鏡加眼罩

唔使，@yoursifu

泳鏡咁細，一中彈傷到仆街

想問呢, 最緊想轉用呢啲眼罩, 佢地氣唔氣密?因為以前一直用大泳鏡, 貪佢視野廣

我自己就用6800，慳位，同有記者中過布袋打爆無傷，所以用

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

最緊要想知佢氣密夠唔夠, 唔係嘅話可能要換細泳鏡戴入面

我面算細，M size 都okay

去文具鋪睇下先

60926

好的謝謝手足, 我同物資組傾下

823人鏈
今晚見

有咩要幫手出聲

6800防爆？

我近視仔，眼鏡大，要換有度數泳鏡再加防爆眼罩，可以防tg

巴打你副鏡有透氣孔D催淚煙入到去

強烈建議大家買哩種全密封式

會爆，不過唔會穿

我呢幅係demo俾你地睇

千色百貨，係貴啲不過質素好，視野清好多

大家都要遮到畜膿咁

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

邊間？

大角咀

6800包唔包到副眼鏡

推到孛力 走已

要戴Con

屌我之前去買 一買就超撚大卷

淘仔可以呢邊:

不過太大卷啦
一直都冇買黎痴 用唔哂

戴Con

push

仲有黑膠紙痴鞋呀！

戴con就真係失明啦 痴線 分分鐘係眼入面溶撚左

著黑鞋

我暫時okay，因為我個豬咀好密氣

買鏡面泳鏡算

呢個眼罩幾錢

呢個罩，包唔包到文青眼鏡
如果得，邊度買

用黑色泳鏡咪得

用布包埋面

我記得依啲好似個原理係光線較暗嗰一面睇到光線較光一面。相反就唔得。夜晚照計個效果應該冇咁好

用泳鏡 但夜晚睇野唔清

咁樣個眼鏡會唔會起霧？

同埋有無普通眼罩既氣密教學？

玩具店 約 $1-2xx

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推 thanks

呢隻唔得

呢隻得

日本城以前有, 貴D, 宜加唔知仲有冇

Thx

呢個真，試過帶反光泳鏡、黑色泳鏡同3M癡玻璃紙
到咗夜晚嗰時幾乎乜都睇唔清，噴左防霧都一樣

哇屌貴撚到

痴出面得唔得？

8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.24 07:00 和理塞機場 (死恢復燃)
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

鐵頭鞋

巴打隻nvg我搵咗好耐，宜加停哂產

我嗰隻好殘啦

剪定緊d 3m眼罩size既陣間拖手個時派
或者有手足想要一張四四方方既拎番屋企自己剪都得
我陣間會係黃大仙
想要既可以tg我

出面啲二手仲殘

每次一到夜晚就乜都睇唔到 每次都met返張嘢落黎

一入夜真係難睇路

好撚蒙wo
夜晚乜撚都睇唔到

第一次整想問下點解要用番梘水嘅番梘水咪會令到反光子移黎移去咩

推氣泡走嘅時候會推埋番梘水出嚟

出到去 夜晚睇野就會好唔方面
寧願帶泳鏡

夜晚係okay嘅，同埋popo唔痴哂全鏡係有原因嘅

夜晚點都係出面光啲
警犬4000流明電筒

泳鏡先頂到煙 可能我個眼罩雞得濟

五大訴求缺一不可

貼落去嗰邊係咪本身已經有膠紙？

8.23 7pm 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

係

可能唔係間間有 但我上次都係文具舖買到

你咁戴梗係乜都睇唔到啦

最好，有咩事滅咗佢

買親大部份都痴入面 有分的

我嗰張兩邊都得，試過work

我無痴哂個罩，所以唔會完全暗哂

有同無街燈嘅光暗效果

痴出面，夜晚係一樣反光嘅

攞

我呢定係樂富，行緊去九龍塘
有冇人要

夜晚會暗少少 但仲接受到

係咪痴唔實？

LM

剪得大塊咗少少 我用普通膠紙咋
可能要貼D先會好D?

加工緊，但個面太曲根本貼唔實，會巢

貼唔實 會突起 係咪要平面眼罩先得 有冇片示範

唔好再叫人戴Con!!

如果行貨6800無事喎

Lm

眼罩邊款最好？ 仲用緊濕尻泳鏡

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

戴唔到，個眼鏡柄會頂住，變左漏氣

泳鏡加護目鏡最好

保護自己

想知 有無手足用過依隻 戴唔戴到豬嘴 貼唔貼面？

3M Lexa Splash Goggles 16644-00000-10
一樣anti fog, polycarbonate lens, indirect vent, soft flange seal

泳鏡cool 好緊唔舒服，護目鏡係普通3m 就ok?

唔得

唔好，入黑會好難睇嘢，遮到眼就得

加防爆眼罩咪得

痴出面好啲？好黑蚊蚊

我無痴全個罩，所以入夜都無問題

一買就一定成卷買？

水洗會唔會甩？入黑效果如何？

唔會甩，唔痴哂成個罩，方便入夜用

痴外層定內層好？

我痴外層

撕返有冇膠漬？

清得走嘅

痴哂全個罩？

夜晚好難睇路，所以我痴1/5左右，遮到眼就得

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

淘寶有，平過香港好多

仲未搵到反光貼番黎

買到落場就唔多架啦🤪

呢隻本身鼻樑位已經嚴重漏氣

Tui

巴打 想問下呢個罩帶眼鏡會唔會漏氣呀？

會，要自己改裝

買副平既鐵框眼鏡，近太陽穴嗰位就屈向出，咁帶起就會貼頭，再加全面罩就會夾得密

可以淘寶 雖然唔想用淘寶 但係$120可以買到152*500cm

手足買咗邊款?我唔識揀

師兄想問會唔會影響能見度

防爆？

係咪噴水黐就得？黐出面入面都得？

見到今日好多人無，推一推

有冇手足可以比小小反光紙我，小小就得，20cmx20cm就得，我冇錢買如果可以智能櫃比我得唔得

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

痴極都皺同有波

仲有無需要, 千色買左一圈
有無其他巴絲要

我買唔到呀